百老匯戲院係咪唔夠人返工?

收到email話彈性處理會員部事項

親愛的會員：

因應本年9月2日至3日的社區及交通之特殊情況，我們將於本周內彈性處理贈券到期日、申辦續會、積分、影碟歸還等事宜。

如有任何查詢，請電郵至membership@cinema.com.hk 與我們聯絡。

*** 9月2日晚上之《人魚沉睡的家》會員優先場將依期舉辦。***

百老匯電影中心會員部